窮人生仔

幾辛苦讀書讀到大學畢業都要俾劉細良太平紳士團隊用一個假訪問害到自殺害到無左份工